集合力量：將五大訴求口號變得琅琅上口

經過尋日一役，林鄭同港澳辦嘗試以我地既口號/文宣「光復香港，時代革命」硬扣我港獨帽子，企圖為警察 黑社會施加於我地身上既暴力正名；分化我地聯手既兩股力量（改革政度的 及 另建制度的）；企圖拉攏一班游走中間意志比薄弱既人群。

林鄭妄想翻身，想靠挑起群眾vs群眾，將示威抗爭既重點 由我地昔日既初心 五大訴求 轉移到 獨立與主權之爭

的確近數次既集會 遊行，我地似乎沈醉香港人加油 以及 光復香港， 時代革命 既 激昂意志 及 自我鼓勵之中 ， 然而， 依兩個口號 能夠帶比我地既實際利益不太，遠差於 目標集中，意圖清晰 既五大訴求

故在此 我請求大家 集思廣益 為五大訴求 設計一系列 統一 持久 琅琅上口的 中英口號 為 日後既集會 示威作好準備 務必令令個參與既手足 識嗌 敢嗌 跟住嗌 更是對我地毋忘初心 既一個提醒

請大家出招 為五大訴求設計 琅琅上口既中英口號
我要全部人都倒背如流

推

五大訴求

撤回惡法 本身好powerful
但林奠回咗 停止工作 壽終正寢 後,硬係好似差咁D野

最好唔好太複雜

正式撤回惡法

缺一不可

正式撤回 咪再迂迴

Legally withdraw the bill ， No more word games

推啊

口號 好重要 代表我地爭取緊啲咩

唔好比人地覺我 無左中心

集中五大訴求

五大訴求 缺一不可

我唔會放棄架

呢個做主菜 每個訴求都最好整個統一

Please hear our sound, the five demands?

大家幫手諗下

好快就要用

推推推

佢其實冇撤回
點解要當佢回應咗？

幫手推 推比啲有諗頭既手足

文宣幫手啊

正式撤回 咪再迂回

Legally suspend , no more word games?

做手機鈴聲

同意

同時我覺得每次可以多D叫五大訴求口號
至於「光復香港，時代革命」可以一時時叫
加上前線叫呢句係加大士氣，由前線自己衡量

但目前一定一定要做⋯⋯

各區嘅口號文宣，
軟性推廣「光復香港，時代革命」嘅意義
唔好俾林鄭咁易扣帽子

其實係咪咁押韻唔重要
快啲推到有力號新口先最重要

應該要再次用長輩圖攻勢

俾d街坊知

岩啊 集中五大訴求
毋忘初心
咪比佢地有位入

唔押韻都得
重緊要清晰 鏗鏘有力

仲有要反左膠 左膠唔係我地朋友 係垃圾

「緊急號外」紅底理論upgrade 左，要拆解一下

光復香港 時代革命

手足 諗左五大訴求先

保民生，真普選

為保民生 雙新普選

唔知點講
好似應該多返D呼喝性質咁

林鄭垃圾 撤回惡法

我要撤回 唔要迂迴

要押韻少少

雙真普選 民生無損

五大訴求 救港救治

我要普選 民生無損！

五大訴求！香港自救！

呢個幾好

幫手推
唔可以失敗

五大訴求 香港自救

推啊 大家整合 統一五大訴求 中英口號

推

聚焦五大訴求

我要真普選

老土係老土啲，但我哋的確要爭取，而且未爭取到

9號前 我要目到統一 有力 清晰既 五大中英訴求口號

1.五大訴求 缺一不可
2.五大訴求 香港自救
3.警黑合流 無法無天
4.獨立調查 查明真相

好似追數佬咁叫還我雙普選

1.五大訴求 缺一不可
2.五大訴求 香港自救
3.警黑合流 無法無天
4.獨立調查 查明真相
5.堅拒送中 撤回惡法

係啊 又係呢招
所以我請求大家
五大訴求
毋忘初心
諗好口號
對外文宣

推 佢諗住用港獨黎分化 加埋講經濟差差差
唔可以俾毒婦成功
放多啲焦點去返五大訴求

五大訴求 徹查黑警

最佳口號：光復香港，時代革命！！！！！！！！

手足 呢個係我地終極理念
但要先回歸初心
知你有火
幫手 諗口號 五大訴求

全部人入黎背

有無手足 整合口號
我地要 先聲奪人
立於不敗之地
出師有名
手口并用

五大訴求
獨立調查
撤回惡法
追究濫權
撒銷控罪
真雙普選

手足 講得岩
唔好比佢翻身
又想用14年個招

手足 文武并舉 力智兼收
唔智再中佢計 想分化 又污名我地
令我地失焦

五大訴求 係 實實在在既訴求
只有抓緊
才能走遠

條中五大訴求 市民先知我地要既係咩

集*

五大訴求
香港自治
真雙普選
支持前線
整肅警隊
拒絕大台

傻鳩市民 普羅大眾
需要啲簡單 單一目標 清晰易明 又實在既野

五大訴求就係我地既矛

前線要打仗 網絡文宣都要打仗

[文宣] 消除光復香港時代革命誤解 入黎啦仆街

原來咁多 手足 察覺到 要重歸五大訴求
建立 統一有力口號

感動流涕

取消功能組別 不要傀儡政府
結束一黨專政 還我中華正統

不要被仇恨支配自己
要時刻保持警覺與思考

愛香港 真普選 保民生 人人有責

推！

徹底普選 民生無損
徹查警黑 傷風敗德
撤銷濫控 釋放義士
撤回惡法 追究問責
撤回暴動 檢討暴政

3、5好似差啲啲

推

#我怕只要林鄭一話撤回+成立調查委員會，就有好多人收貨，而忘記其餘三個訴求，為避免運動將來可能分裂，凝聚民間對於「五大訴求缺一不可」嘅共識，係文宣重中之重嘅長期目標

#毋忘葉虎事件！（疑似中聯辦指揮黑社會打人）大家可以幫推，甚至可以做埋社區文宣煲大佢，絕對唔可以比呢單野不了了之！
［緊急］點解葉虎單嘢可以不了了之？

#仲有84比海綿子彈爆頭暈倒義士、83有義士比狗圍住唔比食哮喘藥結果腦缺氧暈倒，728上環比橡膠子彈爆頭暈倒義士，希望你地可以平安萬全

［抗分化］共匪宜家玩緊老技倆，群眾鬥群眾，拉一派打一派

共匪一貫手法，分化、滲透，然後拉籠一派打一派，政府有時會軟硬兼施，打下感情牌博同情，亦會派三毛做打手，屌/笑/鬧/玩膠嗰啲當然90%都係三毛，但亦都唔排除有真心膠中計信咗佢地一套，所謂拉一派打一派，群眾鬥群眾就係咁，要你自相殘殺，孤立主要敵人，然後共匪就可以輕鬆逐個擊破，普羅大眾應該要明白呢一點，2014年雨革因示威者內部分裂而亡，切記歷史教訓，和理非同埋勇武必須同心合作，互相掩護，無論如何都唔可以比三毛成功分化

請廣傳

一個民意調查 學生巴c打請入(好重要)

幫推

五大訴求缺一不可

可唔可以逐個叫哂岀公開信的party岀黎？唔好比佢spin到示威者係衝動年輕人，同帶出返我地唔係無人支持。個格式可以係xx支持五大訴求，yy支持五大訴求...如此類推。

但個問題係例如香港總商會呢啲對一般民眾應該幾powerful但其實佢只係支持撤回同獨立調查。

普選, 放人, 調查, 撤回

繼續推

光復香港，時代革命！

集中聚焦五大訴求

不推不是人
修正運動方向迫令政府回應五大訢求
而不是被轉移到警民衝突問題及港題話題之上